陳奕迅邊首歌最難聽

你講邊首都會有人話 下好聽喎

沼氣

So baddddddd

人車誌

四季（so bad ver.)

All

阿士匹靈最垃圾

信心花舍

明明佢唱得幾好

但首歌幾悶下

明天今日

恐龍進化論

滑鐵盧車站

duo 浮誇

敵人

03

首詞好正喎

我覺得重口味好難聽

其他都好好聽

任我含

我要扯 我有壓抑需要發射

我都係咁話，碌卡果期果d都好差

上面全部都接受到
有啲仲覺得幾好聽
甚至鍾意
但第五個現代化真係唔係好接受到

x3 唔知做乜撚

反而覺得幾有趣 我自己幾鍾意

小孩不懂怕 好驚聽到呢首

阿士匹靈好正wor

已經出現左

無條件

我好中意第五個現代化 幾搞笑
心深傷透 同3MM既蚊 碌卡 都硬係覺得奇鳩怪怪咁

最新果d大陸歌

同校長合唱果首
碌卡
903版主旋律

唔怪得eason 冇癮
咁過癮嘅歌 咁有concept嘅碟比人話悶，唔知做乜撚

每個人鍾意既風格都唔同 無得咁講

不過重口味點都唔算好難聽既 就算唔岩feel
沼氣真係唔識欣賞
主旋律有d怪

最後的嬉皮士

Agger

變色龍 呢首真係頂唔順

明日何其多啦緊係

我只係代入佢嘅角度諗啫
不過香港人接受能力低係事實

第一類接觸

呢首ok喎

太空漫遊

邊度有人話悶
覺得難聽就難聽啦，總有人撲出黎撐話人唔識欣賞

...3mm真心好少聽，成隻碟唔多入耳，
仲有首葉問風中轉，
聽左頭幾次覺得幾好笑之後冇再聽

Yes

低等動物普通話版

人工智能

so bad

我覺得碌卡好撚正
旋律入腦，曲風輕鬆，歌詞盞鬼

明日何其多

屌！孩不懂怕嗎

碌卡？
未聽過
見到個名都冇興趣聽

之前聽過覺得唔太入耳
近排聽返又唔差 我屌

佢唱普通話歌冇味道

Agger, swing製作既碟係幾有質素
反而我覺得潘源良作個隻碟首首都麻麻，得黑洞同心燒叫聽得入耳

碌卡幾好聽，melody幾創新，詞都唔差

苦瓜

好難聽

真話好難聽...

愛是懷疑

比陳奐仁屌打

我覺好洗腦 歌詞好似搵中學雞求其塞啲字入去

難聽入耳=/= 難聽

同意
嗰隻碟聽咗勁多次
碌卡好過癮

四季

我個人好鐘意呢首歌

其實係另一種友宜萬歲既解釋

譚伯 好心你就收皮啦，明明一首垃圾，但拖晒d勁人落水，人地睇你面色讚你兩句就以為自己作曲、歌大師

i am soooooooo bad

404

Listen to Eason chan成隻disco碟咁，聽唔慣

完全同意
都唔知乜撚野歌嚟

一聽就成隻碟咁聽 首首都好正

五個現代化

葉問風中轉唔洗理歌詞，聽編曲得

雖然係抄歌，但我覺得好正

但重口味啲詞幾有意思

個人覺得阿士匹靈 愛是懷疑好撚正
一首歌點都會有人鐘意有人唔鐘意嘅

首曲都好正
Balabala～

碌卡

味之素

面龐上的那陣風
感覺爽快 決定笑著凍僵

好中愛車既人 條街半夜冇乜人冇乜車 ， 渣部車出去個種感覺

瑪利奧派對

我都鐘意啲詞

我想講我鐘意聽愛上你是我眼睛的錯

啲詞唔好聽/難入口果啲通常編曲好正

我覺得幾正 唱得好溫柔

成日聽

校長果首

那一夜有沒有說

重口味

上面全部都覺得好聽

我都係

香港容不下swing

話唔中意果d一係女人一係冇車

我都覺得碌卡好正

咁鐘唔鐘意黑暗中漫舞?

呢首無問題喎

以前唔識嘢好憎3mm ，而家愈來愈正！